民陣騎劫網民四大訴求

泛民完全搶咗個台，唉
義士死左，好心痛。

我知道唔應該批判對面， 但係四大訴求好緊要
我哋最想同政府講嗰四樣嘢
而家畀民陣模糊化咗

阿SIR

你隻死警犬仲上嚟做乜
縮返入狗屋stand by啦

>細字：模糊示威者訴求

6.27 中環古蹟遊！

天
下
為
公

拯
救
義
士

我都想講 無啦啦講乜9真普選

鳩硬Sir

鳩硬sir要開工了？

漏左，good evening Sir

分化少陣啦

真普選係之後戰埸 眼光放遠d

你隻警犬仲唔都唔轉名，好心專業少少啦

收嗲啦柒頭

我解釋咗好多次我真係唔係警察。
你自己睇我個人facebook， 我一直都係反警

你當我係乜都好，我真心覺得心痛，
四大訴求，變真普選同林鄭落台

點會接受得到？？
大家搞咁多嘢為乜？
因為佢哋有音響有咪就可以攞咗個抗爭焦點。
張群眾嘅聲音騎劫 變做佢嘅聲音

講真普選先係啱喎！！！

唔好做屈毛

我依家講嘢邊忽有講錯

如果議會政治得既就唔使野餐啦 仲好意思厄人 分化? 咁多年不斷被出賣 連句sorry都無句呀

個集會係比西人睇，西人WFC義士咩情況

即係依家加入第五大訴求啦係嗎？

佢騎劫呢個集會若果去到最後係做出嚟嘅嘢令香港好嘅 我冇咩問題。 但事實上泛民又好，民陣都好所有爭取嘅嘢爭取到一半就停手。 有香港電視，真普選，高鐵等等每一次都係爭取到一半就停手
依家四大訴求一樣都爭取唔到， 突然間變咗焦點， 咁同以前有乜嘢分別？

如果佢哋學陳雲講自治，我冇問題。
但係佢哋呢一班人唔敢做到陳雲咁盡。
甚至乎會同提倡自治嗰班兄弟割席。
再落去會同四大訴求嘅兄弟割席。

每次一諗起呢度我就好心痛

頭先車場係咁叫釋放被捕人士
大台特登開大聲

你都算波台半個清泉
好多三毛ac平時係波台鳩嗡
依家湧晒出黎洗地